英國比BNO平權 想知微博小粉紅會唔會顛 日撚日話英國都唔收留我地

日撚日話英國都唔收留我地
依家係咩感覺

講真好想搵返d成日講英國都唔收留你地
仲戀英咩心態既小粉紅出黎鞭屍
某程度上佢地都好撚燈 燈到英國平權

你覺得班大陸人會知

都幾大單野 唔知我就講比佢地知佢地真係低人幾等

如果俾班大陸人知搞革命可以有其他國家居住權儲點

藍屍: 汪汪汪汪汪汪汪汪！

班港燦反政府反到有居英權
但佢地本身乜都無

一定去英國撚鳩啲做黑工/雞嘅支那人

俾佢地知 革命一定燃燒到上北韓

有無巴打上微博cap圖睇吓

望過下風向係快d送走300萬黃屍

咩壞/反叛孩子鬧兩鬧就得到更多,乖孩子就什麼都沒有

之前見過好似係呢D酸撚到呢

拎埋英藉真係完全崩潰
屌之前真係無save低呢類相

咁叫唔叫平權呢, 就有相確餘地嘅, 不過你想睇返某啲人嘅留言, 都得嘅

//少d發夢啦，BNO根本不會平權。
你估英國狗on9 乜//

//有一班香港人子女老婆嘅新移民黎香港，d人都唔歡迎，英國白人點會想咁多亞洲人黎英國。300幾萬人喎！又會得罪支共，又得失自己國家本土派，資源又唔知點分配//

//收皮啦。過到我燒咗本bno佢//

//港狗唔洗FF咁多//

//如果非要為這份等待加上一個期限，我估計是...一萬年//

//咪撚發夢啦，傻閪們//

//要比回歸前,2014, 2019就比左啦...//

( )
//英國就係知你迫緊佢，所以唔會俾居英權！你唔好當人傻啦//

//所以唔會俾居英權//

//英國冇乜可能俾，因為太多人//

//咁點多三百萬英藉？加上英國佬正仆街來出賣香港。今次居英法案做過姿態出來。中共什多少少著數英國。自然收聲//

// 英國佬精甩尾，從中抽水就會 平權等下世啦 //

//成班連登仔以為有居英權，係到講埋英國有咩玩，計劃埋去到點搵工
慢慢發夢啦，英國佬最鐘意政治抽水，而家咁大單嘢，緊係要出聲講2句啦，講完過幾日又冇咗件事//

//你覺得啊大英帝國會比300萬人bc 呀//

//英國脫歐係唔想要窮移民//

嘩巴打你都執得好整齊

無AC睇唔到留言Search bno見連續幾個都係吹英國收垃圾

我地開post多撚謝芝麻國令我地有英藉真係有幾億人集體中風爆血管

有一半都係5毛魯班七號講

我諗唔洗"開post多撚", 可能只係話畀佢哋知, 一半香港人可以去英國, 有個準公民身份, 已經夠好玩

佢地真係會顛 廿幾年都話英爹唔收留我地
呢下信念一下無咗

就算將比佢地聽佢地應該一係話係fake news一係話係英國佬想扼人去做奴隸

留名等睇埋美國都話無條件接收我地
佢地夢寐以求既綠卡 中共班官用幾多錢先搞到既野

問題係首先你要是英國的孩子
而不是支那的孩子

中國人點都要贏(把口)
睇下石頭腳就知
咪又係講要走快啲走,中國唔強大你去邊都比人歧視

借個位，BNO平權正視聽
黑色五毛分化警告，大量五毛正在用藍絲有BNO、走人對唔住97後割97後等風向進行分化，大家小心。

1.大家比人拉過/有小朋友（細路是重點，香港未來棟樑，正如今時今日d前線義士，咪比佢地洗腦變小糞紅，否則香港係真正玩完）的話就應該即刻走，其他人亦應該起碼做好隨時走既準備，香港抗爭運動已經由本土抗爭升級為準國際戰爭， 我們能做的十分有限。 相反大家離開或準備好隨時可以離開，則美國及其盟友可以隨時採取行動，對香港進行制裁，令香港達至零經濟活動，攬炒香港經濟， 甚至日後作出軍事行動亦無需擔心誤傷香港人。 而且大家亦可用移民理由提取所有資產及強積金進一步打擊香港的財政儲備。
而且多人走亦可以起到掩護最需要走既手足，救奶左野手足係目前最重要既事。

2.大家無需擔心藍絲以及黑警移民英國，藍絲得兩種a.垃圾b.收成期，a.涯唔到六年移民監b.揾錢唔捨得走/走要承受巨大損失

重點：大家不應該反對平權或推到現階段設立篩選，因為這樣會妨礙奶左野手足逃難。反而，大家應該在藍絲移民英國後再篤灰。大家，要記住，篤灰係一把藍絲頭上既利劍，一日未入籍一日都嚮度，我就係要佢地嚮英國每一日都擔心比人篤灰，呢樣恐懼做為懲罰先係最大懲罰。

3.97後手足唔會被割，首先，佢地可以跟BNO父母及配偶前往英國。第二，對於未受BNO平權保障嘅人佢哋仲有美國既救生艇計劃，該計劃估計幾日內亦會通過。

希望樓主可以pin，一齊擊退五毛

喺中國, 中國人咪又係歧視香港人, 超

做雞大國夠膽用嫖客嚟人身攻擊人

遲d美國派綠卡，佢地會唔會痴線

到時爭住認香港人
個個都話我地其實是支持香港的

香港發達時毛澤東仲係佢老母個西入面
成日話香港係孩子真係唔知乜尻野心態

推 tweet國際戰線 天下制裁
BNO已開通 MPF準備走人

去過下香討…
風向係
留地不留人，香港行大運
日落國經濟都唔掂…接收埋300萬人實爆
祖國又贏咁話

推 國際戰線 全面配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司

小粉紅表示 可以比埋我走嗎

佢地不知幾想我地走
留島不留人

依條友仲要post自己有加拿大護照
但話人唔識英文有咩資格去英國
但自己英文屎到仆街

黎緊仲有個下議院平權，如果過埋

其實過唔過, 對香港人分別不大啦

5+1, 你有心去英國嘅, 根本無所謂

真係要多謝佢地廿幾年燈同共產黨國安法
激到佢地生蝦咁跳

班窮閪以為香港地價佢地買到
食懵撚左

香討睇下就知啦
風向係英國失業率好高
班黃屍過到去乞食
取消佢地hkid
同埋快d走大家開心

超酸

就算香港人要做鬼佬隻狗都高級過中國人
大陸妹寧願簡香港人都唔簡中國人啦on9

好有心機

佢哋好開心

快啲取消, 唔好等聽日

佢地都可以反，可以反到有歸天權

第二個都幾清醒 知道關佢地撚事

會加速150符衰護照

我知，但可以令條講咩英國唔會直接俾只係改移民嘅人更加無聲出

是旦啦, 無咗香港人嘅香港, 佢哋真係接得住? ok they can try. I have no comment

我哋有權去英國, 已經夠. 佢哋如果鍾意打飛機, 由佢啦

最好笑有人問點解班官可以雙種國藉
佢地話passport同bno唔同

嘩呢班超高質
算係手足黎添

passport同bno唔同?

What the fuck they are talking about?

接到咪變支那唔係香港囉
班支那人真係以為自己都可以做到香港咁

真應該好快維穩

點解同其他差咁遠

叫香討班大陸仔睇下數據先啦

同感

支那有地攤經濟

酸味好多支那仔想移都移唔到

冇bno班香港人都癲啦，唔好話小粉紅

同佢地講呢d野有意義咩
俾多兩毛佢賺

咁又唔會

其實係
而家方案6年無福利但有實際居留權
但香港堆BC都係要坐3年先有福利

呢班我唔會笑
真心敬佩佢地係中國內都撐我地
希望佢地都移民到外國

佢地好天真以為支麻人國籍好把炮話拎BNO既脫支籍啦

屌支籍難CUT過有線囉

係喎 你岩喎 97前係香港出世但無拎班大中華

無福利都唔知有咩問題。有份工就得啦
有份工，交NHS咪交囉

港獨走晒 留地不留人 支國又贏

Dislike+恥笑

話你走狗囉 佢地黎黎去去都係果幾味嫁啦

睇返入面啲留言真係好笑

有D好明顯係bot

畀脫嘅我即脫
最好脫唔收錢

有野鞭

一齊去鞭佢屍啦

唔係以為俾笪地你就真係可以繼續run到下話

口講叫你快d走唔好阻住
現實搵計娶/嫁有bno港人

帝吧？？是不是給港獨走狗輕鬆起底那些人？

記得pause左條片，唔好蝕view數比佢
仲有report埋假消息

以前80-90年代支那妹當正香港男人係半個鬼佬

唔知而家會點呢?

咁咪好
皆大歡喜
佢地落嚟塘水滾塘魚

邊有BNO港女肯嫁支那仔

Ok

事實上佢地唔知幾撚葡萄

唔知點解覺得依家BNO holder又變返半個鬼佬
應該值錢左好多

一齊做壞孩子囉

要審查咪當美國流

見過一個大陸人答小粉紅，(你敢壞咩？)

咁又係，搵有錢大6佬移民都唔使靠bno
但大陸西就會搵廢老

真係唔好比美加澳紐跟機
有綠卡14億人都個個光復香港

微博佢地一定顛撚左咁9叫我地都係香港人
求美帝比埋綠卡
想像下都興奮

自動喪失中國藉，好丫好丫

都唔係
對某D人係後路

咁有5年本身都已經係一條後路啦

裝睡的人你永遠不會叫得醒

其實有極少量嘅中國人係咁，但真係極少數，0.01%都無
我有個係大學時認識嘅中國人
佢今日都唔肯del佢ig撐香港嘅post
不過萬中無一，其他早已斷絕來往

真心覺醒既中國人
巴打要好好珍惜呢個出於污泥而不染既人

但已經唔係唔收留.

直情勁過連登仔，良心中國人會叫人快啲走唔好任人魚肉，連登仔會話唔走唔走

你本小氣薄

所以話啲小粉紅自卑到一個點

簿

微博會ban

會哭的孩子有糖吃

佢地呢d咁高質真係走得好走
唔好再係地獄鬼國

呢D 大陸人外國都好多，只係唔敢出聲

bno呢樣野關佢哋咩事
佢哋就算做壞孩子都唔會有
慳啲啦佢班撚樣

佢哋大把人都有嫖
即係暗示佢哋自己都係垃圾，痴線

佢肯定唔知喪失左，完全唔使5+1，直接bc

都係
個post仲未有五毛負皮

好似上面都睇到
但好似未接受到

有無link / 圖?

乜柒都關佢地事架啦
不過佢地做壞孩子咪有一次性自由囉

一車車中國人狗衝想做英國人

否定緊現實
唔係你地走佬呀，係我地唔要咋

你啱 佢地都係跌落地娜返渣沙

TMD香港人，立了國安法你們還上街？NMSL嗎？

個啲撚樣洗鳩理佢 快啲死撚曬最好

中國9成網民未讀過大學，微博上面啲小粉紅根本係社會底層，移唔到民咪扮唔想移民。

有bno咪變返囉

同埋唔係旅遊證件咁簡單，起碼係=工作加讀書證件，用夠幾年仲可以變

你睇今晚d五毛一直叫人唔好走呀唔好走
就知啦

講真, 照正路對香港人而言, 可以打工已經係實際意義上平到權咁滯
有幾多香港人真係會諗唔打工食福利? 我估無幾個.
打到工, 5年同即有, 無分別啦, 唔通真係BC 唔洗做咩

啱
最緊要係可以工作

我係居英英國公民 打左BNO平權線一年

如果你有啲錢，又或者好叻拎獎學金
讀書讀夠幾年都得

上面呢班有幾多個係月入多過1萬

讀書的話要畀full fee, 英國無蝕畀你啦

啲湖南同四川妹做雞出名到

啲大陸窮閪

送走? 係繼續留香港搵真銀, 搵夠返英國嘆世界

嫖客都係嫖班全世界最出名的支那雞
男盜女娼大國

香港就真係收緊垃圾, 仲要每日150個, 仲未計偷呃拐騙專才

我隔離屋同之前識到幾個大陸人雖然佢冇話咩主動支持，但我同佢傾香港嘢嗰陣佢哋好理解，又話香港同台灣獨立冇乜所謂，自己選擇，過得好咪得咁 又分析話共產黨又倒台唯一可能性係內部爆，所以經濟封鎖大陸等大陸人食草係唯一出路
有個做gym日日著中華民國tee
我識嗰啲唔知點解會咁正常，後生小粉紅聽得多網上都見得多，但總係冇喺現實世界見過（粉紅大媽就見過一個）

可能激到爆血管

酸到仆街啦班支蛆同澳狗